告訴你，唔使花時間打扮襯衫gel頭

你以為有人注意你？
注意到你又點？
下一秒都忘記你啦

咁有一兩分鐘存在感都好過無既

仲有無心水？

我唔想知呢個事實啊! 啊!

你明白左呢個道理
幫你省返唔少 錢同時間

自我感覺良好姐 起碼出到街唔會咁冇自信

打扮比自己睇都唔得
你估我想做油頭毒撚架？

忘記我就好

油頭毒撚唔想俾人記住

起碼自我感覺好啲先啊

醜人多八怪